69前上LIHKG新建議

其實見而家咁多五毛三毛上水
就知事態嚴重 好明顯班垃圾唔夠貨交
可能驚無糧出
所以會留啲好低級既言論

好多巴絲打都會睇唔過眼屌佢地
但咁就正中佢地下懷
佢地最叻拉低大家level
佢地無糧出無飯開咩都講得出

所以建議大家block晒佢地
耳根清靜 專心討論

歡迎五毛入黎 我驚我有啲人block漏左呀

G持